[傳開去 ! ] 10點正大家一齊入去救人啦！

趁而家未夜，人又齊，又爆左一架水炮同鈍武，我方士氣大增

10點就要起程，再拖落去啲人返去訓教就收皮架啦

10點正，一鼓作氣，全世界入去救人！

香港人，救人！

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全世界救人啊！

唔好再哂時間哂物資

出嚟唔係為左食彈架

行動啦大家！

和理非接仔女啦！

再企都係冇用，唔好係到同狗狗玩

救人先係今晚目的

推啊！

推

大家，救人！

推啊

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！

對家已經行動

我地再唔郁就等收皮

p

pish

千祈唔好搞嗰兩架壞車，好貴的thx

一鼓作氣, 集中攻擊

我地今晚係救人啊！

幫推啊！

大家準備啦！

唔撚夠水炮車打。。
好撚冇力

唔好浪費大家心機啊！

硬衝再加火魔

都唔撚傷
硬衝後排防暴開槍
屌你老母

破釜沉舟！

方陣頂

突擊！一波！

小心對面狗拖到入夜人會開始少，對面狗開始包抄翻前排手足

如果你側翼偷襲？

同埋佢要靠鏡頭睇野

我就係怕呢樣野

唔好硬衝
帶大隊一齊抄柯士甸入金巴利果邊同家長匯合
記住係拉大隊入勿落單
家長果邊所有對方水炮車都唔易入到去

要有火魔漆彈配合

唔好自首唔好投降 唔好自首唔好投降 唔好自首唔好投降

有冇方法引到佢入trap 掉火雨磚雨？

咪撚投

發夢係Polyu場景打喪屍，幫手推！

加埋地下放野

只要少左水炮同鈍武
成件事就會容易啲解決

大家唔好再拖啦

拖到深夜啲人一返屋企，我地就收皮

大家唔行動，入面啲手足就會開始絕望

我地係出嚟救人，唔係散步練跑架

幫手傳出去thx

push

10點 似係POPO 沖返出黎 佔返轉頭

現場唔好打陣地啦

夠鐘換更？

係連登講無用咖，要講現場講

就係叫左冇乜人郁，唔知可以點

Push

推入去呀！！！！

大家冲前退後 好似浪咁湧埋去再退

大家唔入poly咁出嚟做咩，食彈？

屌係個名 我笑左

現場岩岩佐敦 攻防位又拉左幾個手足

Now or never

屌

狗已經嘗試攻入poly e core 啦

thx 但救手足先

爆左太=/=爆左部車

又令我諗起人多就無事論
點解冇人講嘅?